[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1145)

個巴打應該又誤中

weak

蛆不要刷

Goal!!!!!

天狼星開大呀

戒賭再見， 辛斯大波， 些仔盤， 睇好冇買又中

兩場半大無買

11角

SLOW

Ostersunds FK 0 2

11C

星星有咩高見

gel

Sor 開左但slow

10.5b cashed

奥斯2-0

祖11c...星仔

星蛇唔好再逼害美巴

今日買完日職唔識賭了

星星goal!!!!!!

0-2 gel

同求
跟緊美巴過關

蛆比到盡30

蛆12.5細

些怕佢贏波輸盤冇買

星蛇

得戴巴拿想入波

無錯

贏錢巴打派比星仔啦

入球細

星巴話12c 完

FIT
角膽is 11

無啦 hea踢了 準備緊點同保方慶祝

瑞超個場角球

21

開波前客有飛到 完

11.5s 冰

2-1

33分鐘10角

臨尾再逼害埋其他

單邊刷
痴線波

祖狗4.5b 開俾我得唔得呀

換走保方應該真係覺得會失波

2:1

祖2-1

貝xx goal!!

維羅納goalllll

-1

迫害讓和

2:1
好果然係意甲一哥
深明唔入比人入呢個道理

好彩無入no ng

Cls2:1

正賤種 死落去意乙啦

西甲入波開半大啦

開4.5 b 一世球迷

入多球呀

夠啦 收手啦

啲波開始返黎

-3 點買得落手

一早換走保方呢個廢老可能開左半大啦

保方走左10分鐘就失波

天狼星0-1

屌 天狼星個到咪入

仲要低水 比狗買

近期好似未試過-3 係贏盤

季中都會買下 季尾妹下妹下

隔離半場10c

天狼星-2 辛斯-1

2-1完啦好嘛

-1
祖雲唔入就比人入啦

天狼星
些路迪頂住贏半都照殺

星3.5b?

-1 GOAL 祖雲屌佢老母喇

小保加

客勁啊

辛斯1-2

天狼星-2

屌1-2

1-2

11.5s表示等死

我有無記錯

Yes 定唔知4.5b

奧斯開角球條友屌鬼未

唔好 因為美巴3.5b

ok

一齊等死

客隊比保方面子

岩先有巴打gel?

果場。。 唉， 咪撚提

忍住唔射

入多粒

祖入多

西瓜上場入粒啦屌

屌你老母gel頭貼飛狗仆街啦

31 correct score

11.5s jump

天狼星-1

雷加半場追和啦

嘩
天狼星NBA呀?

入多粒 求下你
祖記
唔好比個假希望我地把巴打

繼續Gel

屌 天狼星咪再入啦

天狠星

RC埋WOR 岩岩

Gel 水泥戈種gel

多謝換左走保方 唔係+3差d jump得

諗緊入12.5b 又12c, 逼害死人

請不要消失希望

雷加又紅

天狼星1more

買左客！

巴打一齊叫

半0全4

唔好意思 星蛇買全大 三球停弱

祖12c

叫撚爆佢

天狠星咩事 2分鐘2粒

貝迪斯半場比多粒

了

bad news:
天狼星個面爆左
冇了

13 埋， 逼害呀

紅毛泥怒gel

祖13c

追番1:2咁就要貼飛邪下喇

祖記高水2.5b cashed

屌 你係入就快啲入啦

冇人跟美斯條過關？

單邊11c

晚上波先搵到食

半大只需

屌你，個球證紅牌拍手

ok 星哥我屌你老母！

爆角

貝迪斯2.5 倍win 唔買又中

羅巴出左咩

有 不過天狼星個到針針地

星仔 半大 3.5b 4.5b 9.5s 10.5s

完場喇咩

終於識買5x6

條友真係死性不改

中硬啦， 打多個點輸

垃圾始終都係垃圾

美巴有咩心水

留言睇表演

12.5s jump

jump咗好多

係星巴逼死左了

辛斯

貝1:1

貝迪斯1-1

貝2.5b上

雷1:1?

頭關斷斷地
天狼實斷

4場半大

雷加紅咗都刷c 仲要入波 正氣到

又嚟紅左特別勁

1:1 are you sirius?

4場半大就係祖記咁仆街

10點3場半大

紅左追和

半大 覆活

你贏唔撚到都比我收返注半和啦

笑4

14.5 4倍

祖12m

ju 12M!!!!!!

已經11

祖狗入完12m 再入多粒一世球迷

星仔真係

Joe 12

屌你唔好咁癩啦

星仔，係咪前世做咗啲咩衰嘢。。講完主秒goal

12m好難射

miss dllm

miss

祖3.5b

miss, 屌， 一世反蛆

Fake12m

有星巴加持 呢場只會得3球

miss都唔變角

屌咁都唔中3.5b

今晚買乜俾星巴燈乜 明明話唔買 轉個頭開波又走去買

星巴個3.5b有冇咁撚硬呀
12碼都miss

12碼都miss鳩埋

祖狗好波,全象一齊拜山啦

星哥 12m都miss埋

唉

個12m射得好撚柒hea

星巴 燈埋個12m

屌你老母

星sir 有冇興趣考慮瞓覺我仲想玩下半場

星巴我服左你

世界級

下場gel邊隊

長買星巴對家命中高d 定跟美巴命中高d?

勁呀 12M都燈到.....

奧達有人貼飛 應該gel出事

祖-1c

點解12m唔係射手射。。。

笑撚死

屌你老母 祖狗12碼都唔撚入

好運有個譜 黑係無極限

頭先見到有人話天狼21
原來仲係11
搞錯左sor

星巴好似連續3日技術性擊倒星巴羅巴

理性討論

星巴對家

16c gooooooooooal

想買我對家?

挽留

買左細

換返保方出黎射好撚過， 佢老母

2-1full time 了

Update比一眾巴打鑑賞

星巴：
半大❌
3.5b
4.5b
9.5s❌
10.5s❌

唔信我星真係走寶

星巴今次我就唔幫你啦

美巴都認輸

原來轉眼就16c

3倍ESAY CASHED

2.5b 串3.5b 咪中 我全輸都未累

星巴角都贏埋

Miss左12.5 補中番個14.5

痴閪殼

祖記買左入球細
無心入波

星爺

12碼都燈到

唉屌星爺有無諗過早D訓..唔好害班手足..

早訓都無用啦 針哂了

祖記

慘 俾星星搞親

點解唔將思路反轉

你講咩, 星爺是我們的紅太陽

永遠就開場先講自己買咗乜

唉jump

我要針了

下 星巴帶大家屠狗會

屌你祖角大派，亂買都有四倍

3分鐘入多粒快

星神想問獌轟買咩

呢句真。。

星蛇真係好勁 10中1 命中率9成 長追9成命中可上樓

依家得番1.23... 2:1

想g

星爺，波台第一傳奇

想知

但係星蛇命中率應該8成了

星巴帶狗會屠手足

星星角球幾時破燈

買哂 開哂波先講 真係無限本補咩

補幾耐？

訓咩丫，星巴係度好過自己度得咁辛苦

3

屌奶星差一球

長追我星對家無窮人

屌個12碼都miss

不了

星巴西甲點睇

星巴角球，入球值得跟

補時唔好搞咁多野啦

買左曼

比個絕殺我呀

同路

CFU vs 一鋪巴

咁你唔識波了 曼聯［0］ 100%

天下之大, 唯服星巴

美巴

好難揀

呢場點睇都係49k 贏

真係冇得唔信

比人入又好 入人都好 比球黎

買左西甲角， 唔出水了

衝動是魔鬼

天狼星
些路迪半格頂住唔失 唔求全格贏半就夠

有冇巴打同路集氣

星巴買左曼，識買了

曼聯gel得

有星巴加持

頭關已斷

但cfu都係曼

你陣間開場記得話比巴打知買咗咩

些仔入多2粒

轟有邊個過到聖基亞呀 睇過

祖入多粒我表演食屎

跟

你又買左乜呀

即場角

波膽gel

雷加唔入比人入啦仆街

3.5s穩如狗

星仔一己之力零封祖記

星巴：
半大❌
3.5b ❌
4.5b ❌
9.5s❌
10.5s❌

廢達頭鎚

書包都係曼

屌

星巴要曼？
唔撚係呀

用生命成就生命

買左3.5B見到星哥同船即補無入球打返個和

跟星爺可上樓

但cfu呢期不在狀態

真係屌那星
仆街針到落谷底

半大真係...

我應該又同星巴同路 jump

完全無擔心過 我發誓

維羅納個龍真係救咗我條命

屌那星

自己輸左賴燈
不如唔好賭啦

1.67半大都開唔到 痴撚線公司

唔緊要 我買左曼 贏9硬

跟星爺發大達

數據冇用架

敵唔過星仔

以後決定跟星巴克 買角同大細

直插no goal

捱到半和就跟

古天樂：阿媽我想死呀

星爺仲要左乜

發泄下 無他

最攞命係48分鐘 幾分鐘內2-0

屌唔好又同我買同一樣呀 頭先輸左幾注

上次既車曼大戰同一鋪巴對左 輸到pk
今場識買了

又係感情注?

心靈投注 貝迪斯

輸左頭關啦

星巴拜托出埋西甲即場水

美斯會唔會買曼 49000$

1 接納
2526 下一隊入球 星期六 13
雷加利斯(主) 對 貝迪斯(客)
下一隊入球(第3球)
主@3.14

其實星仔命中咁高 買對家平注一定有贏

貝迪斯似半2全2

當你見到天上星星可有想起我

咁就好睇啦

仲未有人改名星星信徒

星仔今日正數定負數

我都唔明有即場 做咩咁心急買3.5b 等一陣買2.5b 咪收錢

聽講星爺要左曼?

星星你講你買b定s呀

如果根據我上左美斯三日船仲未羸過錢紀錄 雷加利斯係開唔到3.5大

屌你老母我唔撚跟星星就全部炒
一跟星星就反底
仲黑撚過星星我屌

美巴不要走 我誓死追隨你

本身自己買左3.5b 但呢場波真係好好彩先開到半大1：1，即刻跳船算

日巴今日搞咩

意假就即係意假季尾都要打假波
利申：買+3

收到風好多ching 針咗

貝迪斯得一射
一於買和波

有冇諗住係你本身既問題

垃圾祖今場角球正氣到
上場又唔見你咁正氣

貝迪c咁廢

完任唔似打少個

星巴好似要曼聯
識買了

星星要角大嗎?

成季得一場咁撚樣屌佢老母

星仔一己之力零封祖記

星巴：
半大❌
3.5b ❌
4.5b ❌
9.5s ❌
10.5s ❌

雷加角大?

好彩冇買

覺呀 因為無跟到個兩注 佢中左

針到唔想賭了
你成功了

屌 半大又返黎

我覺得曼車幾個大燈咁樣發功可能走盤添

4場半大 真係開心

我抖抖先 賭到好攰 聽日再嚟

一無人講買半大 即刻4場開晒半大

決賽唔會和

打多個都比人追和 屌你老母

英倫暴雨

中？

cls,留力聽日買馬算

天狼星大波gel,gel到出血，gel到唔好開比我，求下你

佢係半二全二個個級數嚟

冇呀 冇玩 十點個四場全半大

切爾達 星星買9.5定10.5b 我買8.5b就開8c
松鼠 星星話細波我買大 又炒
西鑽又係 買6.5B都JUMP

唉 賭到心淡
度兩條馬買下好過

一鋪蛇

聽日

有冇我車

Gel
下半跟美斯掃大波膽

今日起入1000蚊
50蚊平注星巴對家
睇下一星期後咩成績

竟然開到

我買主fg都俾佢迫害 客入完唔夠十分鐘即刻入

風流波 今場出盡力打都完季 搏下一隊主ng

今晚咁多波都抖？

屌祖記開左場買唔到+3
以為頭場0015足總 0245先意甲

yes 唔想度
小星星喺到 我等佢抖抖我先買

今日針2k

鎮住智巴

西鑽我都炒左車

紐約城

今日法甲煞科? 大波波

星爺要曼定車？指引我地一條明路

yes.....賭到好灰 你懂的
通常佢冇買我就贏到啪啪聲

針12K了 個心好痛

要訓了買埋就

真 今日輸好多

煞科撞正世界盃留力，小心d

曼

星巴買咗0015未？ 好驚同路

我都輸左2k

開左波先見到同星蛇同路無錢補飛點算好

星爺角水先係王道

skip 無，算咁

曼聯必勝

佢投咗注未

祈禱

feel 到ching 好驚

星星玩角先99%

完全明白

我經常係咁

星巴要車ok?

度下場波 取消關注場波

整個貝迪斯WIN都好

我開始擔心星星巴比人屌到唔再出水

利申曼
睇好摩佬盃賽賽力
但屌你老尾星巴 搞到我想skip

星巴買咗曼
咁搏唔搏車好

祖記開唔到 唔敢買 點知就開 dklm

震撚晒

我之前贏個時未有小星星

星哥唔好買曼得唔得

唔駛祈禱
我幫你買10蚊對家
中左派我就得

我買星星對家戰績

所以要入定2注錢

星巴都贏到既 又唔係場場燈

日巴你黑到咁

唔買車仔唔好話自己 sick ball.

其實星星有時都連中

天狼星細波我表演一次含三條撚

輸撚到100蚊注都驚了 痴撚線

自從 85分鐘$5000 @1.2x No Goal 收息波之後一夜爆紅 炸子雞

咁好了

星爺係邊

佢夜晚ok

些

有幸見證

yes!!!!!!

笑到我癲咗

屌曼呢場唔敢買 本身都覺得古撚怪怪咁 分分鐘和撚埋 依家仲要同星星巴同路 驚了

唔記得係咪85 分鐘 定87之後

一買即入定乜
唔記得左

佢早場贏幾皮 一到呢個位就...

成個post 笑到痴晒線

車都唔係主 中立場黎架

2,3分鐘就入咗

係連續2場收息波
仲有曼90分鐘絕殺

個名喺左邊ok?

有冇人需要燈神服務
戰績如下

西甲入多兩球等我有賭本玩下

佢話 買下$5000 得1.2幾賠率嘅收息波先 大約87分鐘
個場好似有啲巴打買大波 差一粒
之後隔咗幾分鐘絕殺 全個post 係度quote 星仔個條飛

日巴雷加角細Ok?

辛斯肯入未

贏左有錢呀嘛

仲有貼埋飛

蛆角球派未啊

奧斯特3-1

星星有冇要角大

祖記角未派？

對家

屌你老母辛斯華爾

比人入左

我都試過一次, 諗住 3k收息, 點知絕殺

係 冇惡意但真係太好笑

開個2:2比你

美巴都針曬

些仔快入

天狼星 快d入 唔好只係斷一關啦屌你

馬會輸到入廠啊，祖角大仲未派

奧斯特頂實

4倍 送錢

天狼星差1粒呀

車仔機會大d?

蛆12m

我地既敵人係狗會

.........仆街對唔住我大笑咗

天狼星快開大

派未?

河床12m

更正：河床12m

車仔盃賽必敗

手足10$ BUY 了
接納

2616

星期六 13
雷加利斯(主) 對 貝迪斯(客)
角球大細
細[9.5]@1.51
$10

岡山出太陽

LKK後備，可以放心allin車仔了

得番1.85仲點買呀

西巴會唔會再教必發個網

.....

得兩分鐘好似 我唔知你講邊場 所以猶豫咗驚買錯

祖仲未派角既

求日清幫我燈走轟

出福仔屈速

有圖有真相

呢個不了 最憎臭曼狗

仲落緊雨

有冇人要貝迪斯

你個名

嘩我屌你一買完就+1c cls
燈到自己都唔信

係即有

lkk傷左之後，曼個種廢

6c

又嚟 cls

好 跟實

天狼1-2

會唔會就是星爺果埸

有我 利申今日針足十一場

岩岩入咗9.5b

一於開和
客隊完全冇搶攻既必要

天狼星唔入就比人入啦屌

買翻9.5b ok？

天狼炸

50蚊平注星巴日巴對家

冇咁揼心

炸了

咁好似要big c 好d

炸得好呀

炸完天狼入

提一提大家 星巴心靈投注咗貝迪斯

有日巴幫手想要10.5b

想買即場角，啊屌，祖角大仲未派喎

不過我岩岩十點場3x4好似食得

佢冇買就中

租好似未派?

星仔心靈投注貝w

星星講一句天狼星2.5B OK嗎?

屌你屈我 仆街仔
買曼聯了屌

佢針了

祖派角大未呀

仲話紅左個實贏到 跟住秒速追和左

唔係又半2全2呀

me ?

即場世界級表現

美巴繼續

好 咁我支持你反底

ok試下佢

即刻跪左係度

準備入球

中

越位

西甲又表演愈紅愈勁

勁到

紅左反cup

炸

fake呀

貝迪斯一腳中龍
冇可能贏
打和啦 super

想買就對面入了

Fake完

笑撚 開罰球都開到越位

Fake完唔好入

fake完繼續1：1

Offside 柒咗sorry

車咩陣

祖角球咩事

3 5 2

既然大家咁想我燈 入嚟投下票
想我燈曼狗定車狗
睇下我係咪真係咁撚燈 我就唔撚信買就唔中出水就中

想問tg職賭之旅係邊位巴打

話明星仔心靈投注 佢冇買 應該係貝w

狗會祖記d角球輸唔起唔好開盤啦

Fake完對家入定律
再加上星巴心靈投注
波膽2:2 3:2 入手

BGOR

冠軍陣

貝迪斯冇入波頂實

貝迪斯門前都射唔入

天狼星 快開大

齊頂

係咪好勁個個 叫人捐錢去惜食堂？

貝迪斯no goal了

辛斯追和

和撚硬 0:0買1000蚊 1:1買500
似ddg救12碼贏盃

些仔開大未？

最聯亞盤回緊歐洲盤唔郁代表咩

美c條4x1似係淨斷蛆

冇佢仲好 有福仔

些路迪入多粒

咁應該3球完

快入多兩粒咪玩野

西甲屌入多兩球啦

些路迪半2全2

On9福 啲決定能力廢
睇下有冇靈光一閃only

些仔

下場先?

lkk咁廢 唔夠人撞

星星非常睇西甲好3.5b

戶口無錢跟美斯注下一球了

西甲其實兩隊攻唔攻？

摩佬死都唔用馬仔做支點 屌

Fake完定律

12點10分 截了
唔信自己燈到咁 屌

Dklm 快入啦 一係比人入

投ed

些路迪全格OK?

蛆12m同河床12m一樣,將會遺臭萬年

唔想入你迫唔到佢入

馬會派錢 曼聯有1.96 CLS

dllm missed

好想撐ddg 又唔想與燈同行

些路迪入多2粒1年球迷

冇角了

邊支燈射落曼

些仔入多粒啦

書包蛇

唔敢對美巴,買了主3

星大啊書包啊雲加啊果啲囉

ok 反曼了

負負得正

皇馬盤有2.07 要串埋

唔買曼唔好話sick ball

sick ball

結果咪就係賽事無效

頭先比馬都冇事啦

天狼星個球證究竟買左幾多落主隊？

美C好波

雷加21

GOALLLLLLL

互射12碼都似

美斯

美巴cashed @3.48

美巴！！！！！！！！

美巴超勁

美巴又中

美巴正氣, 千秋萬世

美巴藝高膽大

美巴即場準

仆街
比返個和我

心靈投注都jump

馬會又輸

真心唔信咁燈 定要對星星先會咁

星星一唔出聲就正常返

無星星擋路 美巴就會變返正常

4.3

我好想幫你含呀～～～～

星仔針咗 消失咗半個鐘

點解跟唔到又中

準到仆

美巴即場勁

星巴心靈針了

又中

仲有無

好勁

美巴ng真係準到

跟左美斯 睇live客妹到on99咁真係抵輸

星巴要咗貝迪斯嘛

紅左重勁

星巴比你地屌到唔見左人

紅左特別勁 = 假到仆街

原來紅左定律係勁過fake完定律

星巴

星巴一避 美巴即順番

吊，買左客！

仲有無即場

星巴講過3.5B

走動空間大左，發揮更好

睇錯咗你哋意思唔好意思 以為你哋講 兩邊燈神 又對決

月黑風高之夜 星閃閃

祖
半大❌
3.5b ❌
4.5b❌
9.5s❌
10.5s❌

心靈投注

貝迪斯Win
西甲3.5b

買客 主就勝

咁啱禁緊投注時有野做屌 4.60倍呀

越回越愛

美巴係屠狗會前要搞點星巴先

紅左仲反勝到 犀利

特利堡唔好灰心阿繼續攻

些對家罰球中柱 冇即場冇飛補

比返個和我

些仔入未呀

係咪要入注3.5/4細

最好

我建議大家著重防守，拎1分好過拎蛋

真係好撚癲

唔洗補

直接入咗no goal

貝迪斯 刷角

又冰 8.5s要了
反底了

辛斯2-3

對家入左呢如果

23辛斯

天狼星 大波咁都死

唔通斷一關 dllm 輸12m

7c -3

些仔都係

些仔入多粒

天狼個場17c 狗會冇開好似

頂實

辛斯和到 買辛斯波衫

Feel到些仔要比人入了 贏波輸盤

即7c

8.5s頂住

些仔入多球 咪玩野

辛斯追和一世球迷 雖然難d

屌 日巴 7c

可能上場曼又係呢個陣踢到pet屎咁廢都仆街，唔睇好掛

些頂住

自制左平手盤@1.88
但我想客贏

betis班友hea到仆街
換華金入黎啦

多謝美斯巴

？

戶口仲有1萬，搵場all in

都唔想贏

主 ng?

跟唔到

客唔想去咁款

辛斯追和九世球迷

你miss jor 美巴ng

冷靜 等星巴出水

日巴 8c

等美巴指示

-2c

屌 真係要日巴講兩句先有角球

dodo唔好生人唔生膽 無事既

8.5s頂實

日清都好似唔講得笑

些仔入未

日巴係星星後人？

等美巴水

Betis 和唔到死全家

全日重心 8號

Alll in 魚拉特？

10世

冇買 戒即場 想平穩贏錢

我屌係咪對撚左星星

屌你老母貝迪c

11

試下3:3

西甲失多球啦

攪到我心郁郁 11.5b 有4倍

日清有結果啦燈走轟去

8c 無事既

奧斯頂撚住

日巴仲有15分鐘就轉運, 頂全呀

屌 唔好提

無事既 仲有9.5

全部立刻完場

笑到仆街

9999999

退出

卡住9c實屌

軍炮

9.5s

馬都有走盤

9c

邪一邪辛斯先 追和啦

日巴 啱啱有冇跟美斯巴ng

我買左$20 9.5b,睇下邊個黑D

無

入多粒啊屌你老母 些狗

日巴嘅燈力

黎

西甲有冇邊隊NG TRY TRY?

22

2-2

2:2

客

3.5b 破燈

好可惜本身諗住同你一齊反底

美巴真係順番曬

美巴過關cashed

美巴條穿又然

全部快D完場

呢隊野真係...

好波 頂住和
咪撚再入

刀仔一講就爆

星仔破燈了

一走美斯中ng 中埋高水2x1

辛斯可唔可以好似貝迪咁追和

美巴呢2野舒服晒

感情飛已落

再多謝美斯巴2*1

有無得睇下

AC 仲有400蚊 想搵一場ALL IN

gun貝w了

有9.5s 10.5s 應唔應該補返個10.5b

星巴有買到3.5b咩 唔係心靈投注?

絕殺啦辛斯

祖即場2.5b
雷加3.5b

又袋25萬

美C斯好撚旺

skip吧…

我已JUMP半2全2真係屌佢老母

唔差在試埋呢注

角球大細 星期六 13
雷加利斯(主) 對 貝迪斯(客)
角球大細
大[11.5]@3.10

$ 200.00

星仔佢話睇好3.5b

美斯又收25萬

好波貝仔 跟左美斯3.5大

其實條二串一係唔係中場買

車曼入貨？

奧斯同我頂撚住

可唔可以追和

4x1 差祖記。。。

完場啦大佬

佢要買先夠燈力

屌你老母特利堡 搞到我針足十三場

40萬

些狗俾多粒啦

唔想頭關先jump一注

立即冰封角球

祖記12m 一腳踢走美巴400k

屌老母真係斷蛆

32

3-2

心靈投注貝迪斯

些半格

西甲又想4：2

3:2

比馬四燈加成

西甲俾多c

3-2 假到 個波碌入去

貝迪斯-2C

NBA

-1c

客隊龍門反應快到呢

呢場咁都3：2，真係好撚痴線

啱啱跟美巴cash咗第三球跟住唔玩了

睇緊龍珠z

朝早細波細角 夜晚大到仆街

...想入3:2即刻入

真

買定10蚊和其他

似仲有波入

買33了

西甲俾多cccccccccccc

3-3未

Cls波

月黑風高之夜 星閃閃

祖
半大❌
3.5b ❌
4.5b❌
9.5s❌
10.5s❌

心靈投注

貝迪斯Win
西甲3.5b ✅

9.5s 頂

無入球收息波 阿婆都識買

天狼星果場頂撚到我濕鳩晒

[url]奧斯特仔,抵錫豬 [/url]

心靈投注ON9平，伊基克，阿拉維斯，馬拉糕

比多1C

9.5b 10.5b 11.5b 都買晒點睇

仲有冇波入?

刀仔要曼, 屌

西米巴兩場都收錢

輸硬

叫c囉

好撚柒禁錯制,比我搵窿捐

雷加半和同w 兩注平注
腳都震埋

曼2倍

我都係同巴打一樣諗緊係邊場買唔切

未過12點wo

入多粒得唔得

跟錯左特利堡客+1都收